[攝內欄駿馬名駒騎落去反應相當好啊] 馬季唞暑討論區XXXII

From Agentz1巴打:

歐洲主要賽事schedule
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽
八月九日 星期日 紀爾斯大賽 / 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
足球討論
吹水
本地馬暑期檢討&銀行馬
精選玩法
女性討論
籃球討論
飲食討論
尋找公關

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

當排自己尾二
笑撚死

牙囧真係公認爛賭之霸
邊個排都係第一

living legends好似變左淒涼廠G1馬退休勝地